有冇人成日質疑自己道德價值觀

唔知點解上年入u住hall開始
覺得個世界真係好瘋狂 原來真係好多人有另一半照搵sp同fwb 會同異性有好多身體接觸 覺得偷食好正常 而我就係識咗一大堆呢啲人 佢地雖然對我幾好 但我唔認同佢地既價值觀 我好疑惑 係咪要接受呢種風氣？點解其他人唔覺得有問題 其實價值觀唔同仲可唔可以做朋友

你果間淫hall姐
大把人正正常常

做朋友就唔衝突既,不過你既男/女朋友就最好自己收埋唔好比佢地見